斷裂：中國外交部長王毅在被外交事務委員會召集後，今天拒絕了與荷蘭議會議員見面的要求。

你問我台灣 香港 維吾爾族話題，唔撚同你傾呀

加速gogogo

起源: 荷蘭議會傳召王毅問佢維吾爾問題, 中方代表拒絕出席

山長水遠去到
又唔撚見
不如係屋企打j好過啦
出黎獻世咩

王毅 係種族滅絕既幫兇
沒理由自投羅網既

荷蘭